終極和理非必做!

香港真係有好多終極和理非
唔敢上街 唔敢貼文宣
但係口講自己好愛香港
亦都有好多人因為流傳關於聽日嘅消息
嚇到淆咗唔敢出嚟

聽日我求下你地 一定一定要出嚟
香港需要你地 出街嘅手足需要你地
但如果真係咁多籍口
寧願睇住香港死都唔敢出嚟
我都冇辦法指住支槍要你地出

有一樣嘢我建議你地做
聽日9點開始安坐家中
每半個鐘行出走廊 搵個cam影唔到嘅位
向窗外撒溪錢 衣紙
全香港終極和理非 悼念國殤

如果連呢啲真心冇風險嘅嘢都唔做
你哋真係對唔住俾人拉咗 失蹤咗同冇咗條命嘅手足

聽日 國殤之日 冇嘢值得慶祝
我地要令香港遍地溪錢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
十一國殤 賀佢老母

pish!

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

推

推, 真係唔係可以咩都唔做
點都要搵D野黎做

Push

聽日一定出

push

聽日冇人可以係屋企9坐

唔好俾某幾個失控既帶風
唔好叫住「不割席」就盲從

團結都可以係團結地保持理智
互相提醒

Po下之前見過又好認同既文宣

「己所不欲 勿施於人」永遠比「以牙還牙」更文明

唔錯唔錯！！

邊個聽日係度 9up 推 無謂post

就係5毛
mon post sir
無用的鍵盤戰士

推！

終極和理非可以做哨兵
睇實各兵家之地既狗隻情況
一部電話就可以做
可能就係因為你報料
救返前線唔少人